韓國瑜五月主張恢復軍公教年金(片) 但今日4/6韓發「聲明」 指從未主張過恢復軍公教18％年金

韓國瑜發「聲明」 指從未主張恢復軍公教18％年金

2019-06-04

〔記者王榮祥／高雄報導〕針對部分媒體甚至名嘴錯誤指述，高雄市長韓國主張恢復軍公教18%年金，韓國瑜今發4點聲明鄭重澄清，從未主張恢復軍公教18%年金，呼籲惡意扭曲人士不要再刻意抹黑。

韓國瑜4點聲明：

1. 政府不能失信於民。韓國瑜關注的是程序正義，公教人員在考取公職時即代表相關福利保障。

2. 應尊重法律體制。明明公教制度已有法定機關銓敘部規範，當然要尊重制度，不該以國家年金改革委員會或其他組織任意取代。

3. 年金的管理效能應提高。新加坡的年金基金管理獲利率是6%,台灣只有2%，明顯還有管理效能提升的空間。

4. 政府不能債留子孫。

20190530中天新聞 軍公教年改 韓國瑜主張恢復政府承諾

(他在)高雄發大財

1/6參加韓國瑜總統造勢大會
淋雨嗰批軍公教

18%年金真係CLS！

但台狗照樣係會投票比韓國瑜

台灣已END GAME, 無得救了

國民黨都支持修改年金
有提出自己國民黨方案
最後立法院通過了民進黨方案

所以佢咪要去選總統, 咁就可以keep住新上任咩都唔洗做

當咗總統就北上取代維尼